黃世澤入一入嚟

朕說完了，你可以出去了

笑左

佢做咩事人越大越樣衰

藍廢甴屈手足做五毛就係人都知
不過唔好諗住佢條list冇認受性你就唔係狗
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?